{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040975",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015882?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 보화다원 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約をキャンセルまたは払い戻しするには当日予約の場合も不可能で、チェックインは23:00まで可能です。 宿泊料金は基準人数によって異なり、パーティールームのような特殊客室は直接入室人数を確認してください。 ドミトリー客室は、他の人と一緒に使用する相部屋です。 お支払いの際には1人当たり1つのベッドが予約されます。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。 超過人数は現場で追加料金が発生し、予約の際にはツアーで鳳停寺の案内と菊茶の試飲、荷物の保管、Wi-Fiの使用などの特典があります。 共用キッチンや室内バスルームなどの付帯施設があり、鳳精寺、河回村、屏山書院、チェビウォンなどの周辺名所やイェダムのようなグルメ店があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルまたは払い戻しすることは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合もキャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックインしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックインは23:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室とはどういう意味ですか？",
            "answer": "ドミトリー客室は他の人と一緒に使用する相部屋のことです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "超過人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "超過人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約に特典はありますか？",
            "answer": "予約の際にはツアーで鳳停寺の案内と菊茶の試飲、荷物の保管、Wi-Fiの使用などの特典があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には鳳精寺、河回村、屏山書院、チェビウォンなどの名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 484
    }
}